【得罪中共】郝海東遭內地全面封殺 國足隊史射手資料變晒「404」

東哥

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

c朗最多火3年10年講